淋病同鄭若驊算唔算完美展現左女人做管理層果種廢同垃圾思維

男人咪又係廢 根本係制度問題唔係性別問題